無邪氣樂園作者雨蘭:離完結剩2回,9月將有新作

無邪気の楽園の連載はあと２回（9月掲載まで）で
最終回を迎えます。

今回夏コミに出店しようと考えたのもそのタイミングだからというのもあります。
同人オリジナルではなく、無邪気の楽園のグッズを
今まで無邪気の楽園を読んでくださった皆様に向けて
作りたいなぁと思ったわけです。

連載終了後どうするかについては、、、

ご安心ください。
一ヶ月だけ休みを挟んで、その後もヤングアニマル嵐で
執筆する予定で打ち合わせを進めています！

さてさて、兎にも角にも終了まであと２話です。
どうか最後までお付き合いくださいませ。
よろしくお願い致します！

動畫

好耐都冇人漢化

75

74

1-73

5lxp

1234

睇到50幾就斷左
搵唔到邊到有得睇

有無線上睇 井台主

66-69都係生肉黎
53開始唔知邊到有得睇

一路無漢化以為無連戴

百度刪晒舊果堆

我都係

真心求seed 好好睇

上面合集漢化版

感謝大大分享

睇英文都殺的話，Kissmanga 一路都有

嘩。。。